[集思廣益] 小弟聽日去迪士尼有啲咩要準備?

小弟聽日約左女女去迪士尼玩
睇下個新Iron Man
咁唔想乜都冇準備咁就去
想佢覺得我係個細心既男朋友
聽人講去迪士尼有好多野要準備
有冇巴打比個check list我睇下有咩未準備好

1. 水
2. 飯盒
3. 米妮耳仔頭箍
4. 自拍棍
5. 安全套
6. 現金
7. 水鞋
8. 背囊
9. 腰bag
10. 豆腐花盒
11. 𠝹刀
12. 手工較剪
14. 唔見咗13
15. 繼續睇落去
16. 仲快有啦
17. cap帽
13. 我喺度
18. 太陽眼鏡
19. 3D眼鏡
20. 番鹼

Down 佢個垃圾app 睇個排隊等候時間 但好少位有
一入到去拎定fast pass 睇天氣果d基本野
帶水樽 入面有水入 一般係厠所出面
其他巴打請補充

10

如果你條女係好中意同公仔們影相 記得check 清楚果日既meet and greet 時間 睇時間排隊 可以同佢地玩同影相 仲要佢果時淨係同你地影同互動

唔該哂巴打
我去迪士尼做足準備啦